究竟係讀"爆谷"定"炮谷" ?

我指個讀音
我平時就讀開 "炮谷"
但如果跟書面語個字去讀又唔一樣

= 讀"爆谷"
= 讀"炮谷"

爆米花

Popcorn

爆谷
口快快會講咗炮谷

炮你老母

爆菊